中左武漢肺炎的話 買野可唔可以用口水畀錢

肺炎pay

你肯出口水 人哋比返錢你

5000唔洗找

找錢找返口水俾你

新貨幣

武肺幣

口水雞有價有市

咁嘅話 政府去到最後會唔會派口水

用屎比錢都得

統一啦

我聯絡左我隻保險狗

問下佢地有冇得幫我啲口水買重保險

Just a flu

咪撚傻啦，人地點知你口水是咪真係有菌

帶檢驗報告出街

我中左肺炎要唔要同我打茄輪

老細出糧=吐啖口水落你面